{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J403305",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대감복집"
    },
    "text": "大監福屋 (대감복집)\\n\n京畿道光明市鉄山洞4372階\\n\n和食-刺身 , 11:30 ~ 22:00 , 年中無休 , 100席 / 部屋:15個 , 光明市鉄山洞に所在した大監福屋は雰囲気がすっきりして居心地の良いところだ。 ここでは様々なおかずがたくさん提供されるが、ごちそうがたくさん用意されている。 それだけでなく、福揚げ、福蒸し、福知里など多様なふぐ料理も味わえる。 特に、もちしたふぐの和え物と社長が直接捕まえて提供する刺身はその味が最高だ。 甘辛く甘い汁とさっぱりしたスープが絶品の福尻は酔い覚ましにも最適なメニューである。 優れた材料と親切なサービスでお客様を迎えるテガムボクチプは、常に最善を尽くしてお客様を満足させている。 ここは家族、友人、恋人と一緒に楽しむのに最適な場所なので、多くの人が一緒に訪問してほしい。",
    "QA": [
        {
            "question": "大監福屋はどこにありますか？",
            "answer": "京畿道光明市鉄山洞4372階にあります。"
        },
        {
            "question": "大監福屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "大監福屋の営業時間は11時30分から22時までです。"
        },
        {
            "question": "大監福屋は何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "はい、大監福屋は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "大監福屋の席数は何席ありますか？",
            "answer": "大監福屋には100席あります。"
        },
        {
            "question": "大監福屋には個室もありますか？",
            "answer": "はい、大監福屋には15個の個室もあります。"
        },
        {
            "question": "大監福屋ではどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "大監福屋では和食-刺身が提供されます。また、福揚げ、福蒸し、福知里などのふぐ料理も味わえます。"
        },
        {
            "question": "大監福屋の特におすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "大監福屋の特におすすめのメニューは、もちしたふぐの和え物と社長が直接捕まえて提供する刺身です。"
        },
        {
            "question": "福尻はどんなメニューですか？",
            "answer": "福尻は甘辛く甘い汁とさっぱりしたスープが絶品のメニューです。酔い覚ましにも最適です。"
        },
        {
            "question": "大監福屋ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "大監福屋では優れた材料と親切なサービスでお客様を迎えます。常に最善を尽くしてお客様を満足させています。"
        },
        {
            "question": "大監福屋はどんな場所で楽しむのに最適ですか？",
            "answer": "大監福屋は家族、友人、恋人と一緒に楽しむのに最適な場所です。多くの人が一緒に訪問してほしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 388
    }
}